有冇西班牙同荷蘭隱世行程介紹下

準備十一月去玩幾星期
會去阿姆斯特丹，鹿特丹，巴塞隆納玩下
搵左好多比較大路既旅行資料
有冇d隱世行程可以分享吓
利申：第一次歐遊

話明隱世點會咁易話你知

西班牙科爾多瓦
如果你對古蹟有興趣

西班牙南部的Ronda同Granada

有悠長假期既話
可以跟隨當地朝聖者的步伐
經朝聖路線由西班牙或歐洲其他地區前往Santiago de Compos

最多人行既係呢條

我有個朋友, 由法國邊境踩單車去Santiago, 一星期都唔駛
沿途有不少旅館及設施, 為朝聖者提供服務的

鹿特丹giethoorn

西班牙南部啦

大城市 Sevilla > 白色小鎮 Ronda > Granada 睇阿拉伯皇宮 > Malaga 陽光與海灘

正 五月去完

荷蘭去delft

Segovia
Ronda
Granda
Cordova
Frigiliant